有無人好耐無鍾意過人

前個排放低咗個一段時間之前嘅人
係放低咗 但對其他人無曬感覺
點解會咁

唔識

我

好耐無開過叫春post

對上一次真心鍾意一個女仔係中二個時
而家大學yr3 而經搵唔翻個時單純鍾意個種感覺
可能人大左 覺得個世界唔係咁簡單

係 會想扑 但已經搵唔返鍾意嘅感覺
最後一次鍾意人嘅機會可能已經用咗

same same
已經去到唔係 唔想拍拖
而係去到 唔想鍾意人
個心好似死咗咁，對呢d野好似冇晒感覺.

有...
但最近終於鐘意左個女仔
但好驚friend zone

有
曾經遇到令自己好唔開心的一個
之後再遇到好夾相處好舒服的一個
最後都係失去左佢
之後就好耐都無鍾意過人
就算有女埋身 樣性格都唔差
但自己都無動於衷
慢慢就慣左自己一個
不過間唔中都會掛住佢

係 我再鍾意唔到人

已經去到無女都無咩所謂
不過都好 夾硬搵拖拍會傷害到人
又浪費大家時間

每次出街都係約fd出 有男有女 唔會悶
無聊就搵fd傾計吹水
但一個人嘅時候會有啲寂寞

同自己初戀分左手大半年
唔知係因為放唔低佢 定點
完全冇哂以前想拍拖個種感覺
有種 單身一世算啦既feel

I know that feel

不過都好 唔想自己害左個女仔

兩年啦，仲未再中意過人

難道沒練習太耐